美國大選 Donald Trump 衝破 400 票

Boom! Trump’s lawyer Lin Wood declared on Tuesday: Trump won more than 400 electoral votes. This is an overwhelming victory!

show blocked user

郭文貴啲 fake news 就 咪撚po 啦

block

你太早開估

五毛9up洗板
製造混亂
影響正常討論

block得